各位,鄭松泰博士對於陳彥霖一案有D意見想發表 入黎睇下

你地有咩想同佢講

個事實埋就係支那派人殺死陳彥霖囉
反正自己人查自己人 一世都查唔撚到個結果 不如慳鳩返啖氣好撚過
聽住佢老母點樣講自己個女就知道 根本無可能係依家咁樣嘅司法系統之下搵到答案
好難理解咩

泰博：信政府 唔驚 警察話佢冇事就冇事啦 大家比啲信心警察

「你係咪藍絲嚟㗎」

呢啲回覆最低質
胡亂標籤立場而廢人言
冇用

其實我唔係好明點解佢不斷回人「你係唔係藍絲黎架」

咁點先係死者想要既安息

鄭共泰:唔好阻我返工！(立法會)